波台拳賽，鋼gun VS宇城飛

絕殺

鋼ching算唔算7

好撚柒

佢係打就型 笠水咪衝出黎柒

不如立殺世清入埋去二挑一

i see ur point

唔洗再俾人叫笠水狗

叫左kfc贊助呢場比賽
食住炸雞睇戲

每人兩對手套

手套同花生需求大增

想要kfc多d

宇ching 入一入黎

鋼ching應該真打

你班死仔，今晚鋼仔就去出戰啦，你地仲串9佢

留咗tg約戰，睇怕都係真打

臨完場先反杯

希望到時各位手足撐鋼清

9點有矛live睇牙

ching今日戰績點

尾場all in當家收返息 矛嬴矛豬

今次all in鋼清上車

今日本身贏幾舊 莫狗累事